其實IG Story 嘅觀看者順序係點排？咁咪會知邊個中意你多啲？

未夠50人睇就會係順時間排
但一超過咗就變咗關注度排序

咁係
1.你愈關注嘅人，觀看者個位置就愈前

2.對方經常關注你所以位置就愈前

大家覺得係邊樣多？

咪FF咁多

你知道人哋係第一個睇你個story
但係你都唔會知道人哋係咪喺咁多個Story之中第一個睇你

唔是全部跟順序？

過咗50人就唔係

唔係跟你同邊個dm得多咩？

想知留名等睇答案

我覺得係1 一開頭嗰啲我全部都識

我都想知

Lm

係根據follow你嘅時間咁排

除咗story
㩒落自己following入面佢default個排序都有d meaning

1同3

3: 雙方嘅交集 包括互相睇story like po 傾計

好想知

想知加一，見到最近個list好奇怪，唔熟嘅人都係頂

咁似係對方睇你有關

唔似喎，因為真係唔熟，冇可能對我嘅野有興趣

之前好似係根據大家嘅互動排？呢兩日更新咗個list似亂嚟